我last day 我上司贈左我6個字

佢教我以後去到邊都渣住依6個字 一定平步青雲
就係人地問乜都答唔知 唔識 唔理
佢話只要有技巧咁用依6個字 永遠都無麻煩野
野？使撚做咩
我聽完簡直畢生受用

做老細果陣咪有用
你做老細未?

未。

此post已完

嗰六個字係～
人哋問乜都答
定係～
唔知 唔識 唔理 ？

未做老細；人地問乜都答
做左老細：唔知唔識唔理

精警

做老細前六個字梗係：無事我做嘢先

屌你老母臭閪？

樓主你咁答咪無得平步青雲囉

你上司同你有仇？

今晚通宵ot

我都係

請你好好放低？

搵食姐犯法呀

以為你比老細 請你好好放低

子華金句：老細你唔理？你唔理你估我理唔理？

我睇左幾次先知唔係呢句

老細要教你用引號先

你做左老細咪可以唔知唔識唔理
因為你請左又知又識又理既人番黎做野

頂我都係

以為呢六句字有啲乜野奇怪

原來唔只我一個

咁快唔記得你上司教你乜

我以為得我一個會錯意

樓主標題黨, 以為係6個字
點知入黎有成18個字

上司好波

我以為嗰六個字係「一定平步青雲」

Win

乜都話唔知，咪會比人屌：乜都唔知等請你番黎做乜？

樓主中文層次高到咁多人都睇唔明

佢跣鳩你

請你好好放低

呢個post d摩擦力

我以為係永遠都冇麻煩

咁係老婆面前要講邊六隻字？